天鴿定祖國D

因為祖國很強大(唔知點解，聽十三億人講喳)，所以天災也不怕。
而當受到強大颱風天鴿吹襲香港和澳門時，我忘記了祖國，因為我看不見祖國在那裏。而在天鴿飛走後，祖國又唔捐返最少幾百億人仔嚟救災，顯唔出佢有幾強大囉。

所以結論係，祖國不只不強大，還很弱小，幾百億都捐唔到畀澳門救災，唔好再同我講祖國有幾強大，幾百億都拎唔到出嚟
飛鴿就堅強大，港交所冇咗一日成交，抵死

唔知點解睇到你啲字就覺得你現實係一個好煩嘅人

中國很弱小,正確